[重新出發] 車路士 對 利物浦

3月3號 27:45

原來冇加番個3字

重開lo

開左